好希望大家可以做到，如果不幸中左武漢肺炎，一定要向嗰班置香港人於死地既仆街狗官報仇

用盡一切方法向佢地報仇

第一時間搵馬化騰
點解要走佬

我會首先飛過去搵林奠屌撚爆雞姦佢個屎眼先